好重要 還押手足需要你幫手 (4)

好重要 還押手足需要你幫手（3）！

（4）呢個post主要拎黎繼續同各位手足
傾計 update下寶寶近況
詳情可以睇番（3）

請阿寶食口水雞

睇寶寶既信

叉燒K巴偉仔奧B極速巴紅豆冰

樓豬唔好咁懶啦

奧B
已經慣左每晚開連登都要見到你地

報到先

Push

係咁出汗

樓豬好 奥B 好 勁速巴好

手殘 極速巴晚安

Yeah 見到你哋開心

勁速添

上次探佢熱到開埋心口啲鏤
我問佢做咩咁性感

原來開左去吹水台

性感盟豬
佢哋叠信
好想佢哋可以出嚟呼吸自由嘅空氣同冷氣

我亂咁開
不過又真係志在可以同你地吹水傾計

美國國務卿：將正式限制危害”香港”的中共官員入境美國

各位手足平安健康快樂長大

所有寶寶們健康平安

自由嘅冷氣
不過應該都要至少兩年

K巴多謝K巴一直幫手

寶寶加油

有個方法完全唔使咁耐
美國肯執行就得

多謝巴打支持
大家要保重身體

K巴好

唉.......

懶樓豬

太暴露

樂觀啲咁諗
至少人係香港尚安全 好驚國安法送佢番大陸

呢樣真......諗都覺得恐怖

豆豆

黎啦

偉仔

叉燒

早晨一推大家好

樓豬

偉仔 樓豬

新人lm

LM

你好

Lm

睇到喊

睇吓有冇機會同你踢波

偉仔
聽日見

不見不散

推

你哋係唔係

credit: 監獄工場

‼️#聲援更新 ‼️

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤黃 #新案件（#20200701銅鑼灣 傷人）

[至少44名手足上庭！] 7月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

刺客手足

去到嘅巴絲請去支援義士

偉仔叉燒

推下

再推下
請大家除咗關注在囚/還押手足，都關注流亡手足，其實佢哋係喺冇圍牆嘅監獄

推吓

支持三寶
支持樓豬

又大爆發，手足小心

注意個人衛生

見到藥房又開始多人

push

大爆發....記住戴好口罩